25歲的「正妹超商貨車司機」

嘩

樓主鄉下無女人?

又一證明男女不公平的事實

女做男既工=正妹 比人當神咁拜
男做女既工=那型 變態心理有問題 最多比人當正常人

好心d人啦 咪撚將100毛d抄橋圖放上黎
重要成班圍威喂係到笑

放鬆下啦香港人...

正你老母

多謝...我老母又真係幾正...

考古學家

阿豬阿狗都話正

比你屌埋我嗰份